В папке `api` лежит сервер который по `GET `запросу на `http://localhost:3000/` отдает токен.


## Задание 1
Напишите функцию `setToken` которая будет получать токен с сервера и сохранять его в куки на 15 минут.

## Задание 2
Напишите функцию `getToken` которая будет возвращать значение токена с куки.

## Задание 3
Напишите функцию `removeToken` которая будет удалять значение токена с куки.
